八月五號。一齊影底開工既店舖。上黎祝佢生意興隆

除左服務大眾既行業。例如食肆同超市等。及緊急服務

八月五號。一齊影底開工既店舖。上黎祝佢生意興隆。大家可以係自己區行動。

推

推丫。一齊令香港繁榮

咁樣要帶好多張卡都影唔完哦

咁同政府話仲有500萬人唔支持有咩分別

每人影幾張得啦。呢度咁多人革命時代

支唔支持唔關我事。只係想祝佢生意興隆